文科人同理科人嘅hard skills真係差一大截

文科人：淨係識用word、powerpoint，出嚟做嘢連excel啲基本formula都唔識用
理科人：識幾種programming，excel完全冇難度，亦都有大部分人識Autocad，唔同major都會識自己相關既software
所以話文科人讀大學對工作根本冇用

55

你講既係IT狗同文科狗喎, 理你老母科咩

識 Autocad 會應該唔係純種IT

咩program都唔識

原來理科仔入大學係為左學excel

唉。你都係出返D膠post啦。
認真post唔岩你。

所以啲文科仔要做pw搏返入社工囉
好命既就入政府做

文科仔廢到excel 都唔柒識用

Ching中大畢業？

雖然知你假膠
你舉d文科人用唔著既野

請尊重，謝謝！

中大仔既邏輯真係唔係講笑

理科人用programming炒股
文科人用history炒股
think about it😎

理科仔識excel
文科仔唔識excel

理科仔入大學為學excel

巧勁

WordPress同Dreamweaver 係programming, php 同html係乜